[平安鐘] 哈特斯菲爾德 vs 利物浦 4

呢野係衰VVD MISS 老虎以為佢清

三連撻

咁撚慢 我阿婆都封到啦屌

bino

以為無人開

世一
人唔笑 狗都吠

門前都飛機 又續命

懦夫救星

雲隊長派膠 成隊無個識傳波

修夫基真利 場場西波都睇

今場唔輸真係-6

平安鐘時間

要失分了

L6

好撚驚

咁都唔駛失 -6到呢

平安鐘

全場最佳高messi

老虎

再唔控返個波等輸啦

兩位大佬驚我地悶賣下笑?

修夫基岩岩睇完鏝果場
今場又係度

屌你地班國家隊教練,唔好撚再搞鳩我地啲人啦

其實bino都OK啦

費明奴onlun9

唔比沙短

係黎睇高美斯

屌你老母廢明奴 唔俾沙基利?

打閘既高美斯都做到mvp
可以知道呢場波踢得幾差

熟識的L6返來啦

左沙短唔比

屌

bobby

熟悉既利又番黎

沙拿 咁輕鬆嘅波控到咁

咁都控唔到

bino 只係駁下腳 感覺仲衰過軒...

屌踢緊乜撚呀 睇到好撚嬲

明爐廢到

屌都唔想再屌

冇氣屌佢

成隊垃圾

前面三個究竟識唔識傳波
十球有九球都俾錯力水

好似羅渣士時代既波

沙拿浪費左幾多球

明爐入到黎
傳波成功率有幾多

係幾近既

係咪又黑左球

唔係球中柱同黑咗人一球十二碼，而家輸梗一比二

高普學人防守 笑死人咩

前場幾條友

西波

bino咁既身型應該踢到好似卡華奴咁 行行企企派下牌
點解會跑嚟跑去追波

沙拿又失控球權

d非洲力架連埋d南亞仔排斥緊沙短

今年進攻搞咩

羅渣士時代一早輸9埋

冇喺度手指指 冇咁覺眼架

今場球證買咗利? 有冇吹過手球

悶撚到

高普本書得四個字:買VVD

南亞定南美

矮得滯睇唔到佢

沙拿咁撚樣都控唔到失控球
今年前中真係廢到冇眼睇

聯賽除左第一場，有邊場係好波，DLLM

人渣士既yr遠射輸一球 頭鎚輸多球

扭去自己右腳

今場得沙短vvd似樣

邊爐有冇試過搶完波係企係到

前面幾個連一個似樣既組織都無，更加唔好講埋門

學神年代 輸撚埋啦

法賓奴

佢單防 好像唔錯

高美斯>>>沙短>老母>>ALL

明仔

水貨冇右腳

屌！

明奴

d射門真係

大清好似行都行唔郁咁

得入波個球

射太空

失分味濃

屌 全部前峰昨晚打完飛機？

佢右腳入波

完全鳩射

成場睇緊乜

屌你老母d南亞仔

但係又交到波

痴撚線

閘到下波

同埋做到攻防轉接果下都算係咁

其實史獨踢得好聰明,係啲隊友敗撚晒

守唔住真係抵死架
屌你老味送埋黎都唔識食

有文尼就好

我屌你老母沙拿

fk u salah...d pass

又咁樣比斷

高普係咪落左 order
d 波有咁 hea 得咁 hea,有咁慢得咁慢

要步摩daddy後塵

同榜尾海軍鬥水兵

屌你老母沙拿

文尼係度就前面都斷埋

又沙拿 屌

WA 笑撚死

沙拿好垃圾

仆街，咁撚簡單傳波都唔識 水貨

Salah今場又傳失幾多球

沙拿傳乜撚呀 屌你老母

睇到好眼訓

salah已經跑唔起

十球波有九球傳俾人
球球大好機會冇球俾到。我屌你老母

水貨

前面幾個hea撚到呢⋯⋯

沙拿幾時去死

屌那星 係咪講撚左話要送分俾fd子呀

有幾球傳到禁區俾沙拿用佢招絕招

唉撚咗超過廿聲

返首都狼啦垃圾

屌你老母啲反擊成舊屎咁

邊爐1逼就9傳

點解我會睇左場英冠比賽

沙拿幾時死

前面果幾個好心散...

前面係鳩咁斷纜

咪撚再話乜撚野差finishing呀
係咪想笑撚死人

咁都俾利-6拎三分

屌又係水貨

個中場好空....個個都唔集中咁

沙拿傳波究竟要幾簡單先唔會斷

上年仲吹撚到最強攻力三叉戟

朋友隊都興垃圾時間換人

Dllm 老虎

屎毒撞球證

水貨如果跑唔到可唔可以嘗試傳波傳準少少

大清我覺得幾好喎

vvd頂到幾多場
好似重有傷咁

成班人唔識用適時射門

兩隊都係垃圾

點解今場d最後一傳可以柒到咁

懦夫又想自爆

沙拿起碼兩三下重要時刻交失，一過到就已經單刀

Salah 傳又唔得，控又唔得，又要玩高章波

球證

港超都無咁差啦下ma

學軒交後

因為無左神軒

熄左佢啦 邊有人online用

FSG中伏..仲有200K同沙拿續

對面後防咁多空位都起唔到腳
好垃圾

vvd

世一同世三一齊躝返去做難民算啦

唔止最後一傳啦

老虎回歸

fsg:不如再傾傾

屌啦媽，沙拿踢到pet屎咁

球證真係阻撚住曬

根本前場最似樣就係佢,係冇體能

俾沙短角球旗啦

唔係上半場沙短carry
真係唔知點贏

垃撚圾

其實場波打得好差

屌你老母個球證

俾波同hold波幾好，控下節奏

激撚死高普

沙拿passing有冇20%

咁都MOTM

無場好過

有幾多腳中龍射波

好似One shot on target?

水貨咁都motm

高普都頂唔撚順

Who

明明大把空位係都要傳比對面

motm

今場究竟打緊乜

g12>>>r26>g5>>>>>all

如果嗰條友跌咗好易中十二碼

吹啦你老母

鬼叫佢入左球

邊爐對辨喎

無salah的話 史獨同xs應該幾夾

咁都mom

可以比多D機會

季初j ugly win
j到打左十場都咁肉酸

踢埋啲咁嘅垃圾波想賣冠？發撚緊夢咩

motm我畀球證

除左西咸同psg呢兩場 成季都冇場好波

本身都撐沙拿，但今場d比波真係睇到嬲

邊個仲迷L6

垃圾

覺得朋友隊好慘 佢地值得起碼拎一分

點同鏝比阿

走位帝

雪下水貨 叫佢反省下啦

對面更值3分

中肯 咁既波同曼城比 得淡笑

班人悶到訓撚著左，咪求奇見到沙拿入波咪motm

沙短都ok la

全隊冇邊個特別好

比車都比唔起啦

J過宜家j唔出了

沙基利打攻中位認真唔差

咁撚鳩都可以0失球 無野好講

又係一場極致嘅ugly win

今場打得差到貼地，不過以球員傷哂黎講，三分係好撚彩

唔止二隊垃圾連球證都垃圾 成場同球員撞左幾多次?

啲反擊睇撚到躁

終於挨到

同曼城真係冇得比

明點解要交屁拉後 沙拿比波仲屎

對住隊尾二既都踢成咁

咁既表演都係早啲返歸瞓啦

咁都有3分真係要還神

我睇咗啲乜嘢

邊爐有啲料 tackle同駁腳都唔錯
但係一俾人迫就鳩傳
依樣一定要改
尤其喺英超

多謝朋友隊3分救命

冇十二碼之後
block哂利啲反擊走位路線同傳球路線
好有水準

同意

等左2個星期 捱呢2個鐘好辛苦

成隊都踢得好差 基本傳波都傳唔好

250比波都仲好過水貨

閪撚到

學人講拎冠軍

石內卜回家未

沙短做足本份

場泳鳩撚到

次次都係朋友隊雪中送炭，高普好唔好意思

高普依場嘅排陣都應該預左ugly win
但點諗到會ugly到咁樣

咁既垃圾波爭前4都難啦
人地阿妓大炒下游球隊架

啲波亂交
decision差到

第二lu

又ugly win

有冇人廢中係咪痴左線?

打死一套form隊隊都識防啦

得沙基利係正常 明爐沙拿啲傳波睇到屌屌聲

冇幾多個功勢係正正經經咁組織

邊爐有球禁區攔截ok
但真係未夾到

有form架咩

有form咩
今日連逼搶都冇埋
成隊波行軍慢撚到

我來回跑左幾多次

笑撚左
咁都贏

出左老母好似順左好撚多

冬季買到法基亞

前面繼續on99
中場hold 唔到波又守唔到
後面係咁俾人sm

沙拿真係廢撚到仆街唔係講笑

順? 邊撚度順?

鳩嚟都係種form嚟既

啲反擊咁撚屎係咪痴撚線
沙拿明奴真係睇到想打爆個moon

石仔返黎啦 :-

比你贏到都遲早冇力踢
下下都捱五六十分鐘 仲要講緊對中下遊

無左石內卜之後 廢中係完全唔撚識攻 我屌你老母
唔該你自己死死地氣去認低威叫返石內卜返黎
人又買左 打得仲差過上年

你俾人L1三角失咗幾多次位

沙基利勁呀
睇佢上腳係最舒服

明奴踢得一陣 想點
有球劏住俾水貨啦
咪又係俾人曬咗

對哈德斯菲都可以踢到咁閪

爭冠得啖笑
依家對中下游入波完全靠狗屎運

今場有咩form 睇唔出

個個都咁大火氣

中場明顯穩左

要不是艾利臣，地可能同獌狗同分

明仔起碼控到下波
沙拿下下俾翻對面

跛腳仔: 不了

依隊既野真係完場先睇比分係絕對正確

不過今場冇mane好咗

有下佢冇簡到比上面沙基利

費奴唔比沙短果下 真係大大聲屌左出黎

踢埋啲咁嘅垃圾波出黎唔火就假

沙拿啲傳波真係無眼睇

睇到差D爆血管

水貨波又hold 唔到
傳又交俾人
射又痾尿咁既力

歧視矮仔

唔覺

餓波兩星期
返嚟俾場咁嘅西波點唔大火氣
屌你老母出乜撚老虎呀

用住先

有交屁應該仲差

利球員重要性：vvd>>>>Ali>>>>>>>>>>>>>>>>all

但江湖傳聞哥基防守差
但今日都第三跑動多

分分鐘下星期對紅星仲撚閪

唔係睇呀？

鳩鳩下贏一場

點解可以打得咁撚差。。。

依家有阿斯辛杜

球球都要控好耐，節奏太慢

睇埋啲西波早知訓覺算

睇唔明fabino有咩優點 出咗好似冇出

Fekir: 屌你老母好彩無上賊船

大佬, 頭2 對尾2

次次國際賽之後都踢閪波
但今季啲閪波愈踢愈閪 同學神個期有得fight

應該都係悶住咁踢
上年歐聯主場差唔多場場炒人架

VVD今埸好撚多膠

場波真係閪到，沙拿連波都唔撚識傳，有球沙基利空晒唔傳真係屌出聲

交屁換沙拿嘅一定好過而家
沙拿控唔到波射波垃圾傳波準到下下傳俾對面過人冇下過到

咪閘咗下波 同過頭波

睇就自己燥底，為咩

沙短好慘，下半場幾個反擊人到波唔到

請珍惜今季最後四場歐聯

3分已袋 理撚得你

係人地唔黎呀

跛腳仔: 去車仔算

失左追得返 慘得過跑去前面疊瓦轉頭隊友傳d醫院波出黎比人打反擊

你要拖慢節奏無問題呀 但難得有反擊 比腳波係咪真係咁撚難呀

贏波

頭十分鐘覺得無咁硬直，之後咪一尻樣

mane齋爆唔差
分波？不了

一場比一場閪
但個戰果又勉強過關先吹漲
輸比拿玻里果場之外

唔係講笑睇得出隊波踢唔到兩線
歐聯快d出局全力爭聯賽

放低100M得啦

仲60M買個殘廢咩

終於明死獌狗咩感受
場場閪撚住咁袋3分不如輸撚左佢算

開角球企哂係龍隔離係咪廢中自己諗架
冇左石內卜之後成日諗啲鳩屎戰術

身形無
硬淨無
推進無

以為傳波應該可以
點知又係一比人迫，當炸彈踢走個波個啲

屌 中場邊夠人用

可唔可以俾返高美斯拍vvd

咪又係出呢幾個人

仲話馬撚踢中下游
負碌九連勝
計我話我地先係負碌個隊

打下遊都咁辛苦
打強隊又唔係勁
呢隊利仲剩返啲咩

後防有返懦夫雲助陣 黑氣加成

大佬 人哋防中嚟 閘下波 駁下腳
仲要出得一陣
唔通叫佢一扭十咩

Call Wilson返黎啦屌

獌狗當年7住嬴拎英超又咪咁

埸埸咁拎英超我OK

年經
開季：中場好撚多人冇位出xxx
季中傷撚哂
季尾：買中場啦仆街

d進攻球員走位唔係冇
就係冇人識傳波俾空曬果邊
d傳波力度唔係唔夠就係唔準

仲有1個戰犯 世界第一中堅我屌你老母
最尾果腳禁區鳩剷
有球r26 vvd都頂失左
隻第一中堅竟然想後腳了高個波

ON9,贏左再檢討唔得,要隊波輸真係第一次見

好西！

個陣冇鏝城呢隊波

單線都踢唔到

Like u

呢招應該係中下遊隊到學返黎
以前米同卡成日比人屈呢招

已經分唔清高普鳩定球員閪了

輸緊鏝10波得失球

狗屎運用到聖誕，成隊波就會 exposed
爭冠問過鏝未

因為係米同卡

老虎上半場自己禁區比人打荷包
下半場虎尾腳解圍技驚四座

why u always jer me

對熱狗咪成功過一次

Cuz u On9

今季其實冇咩邊場贏得好有說服力
今場仲更加離普 d first touch 又差 完全唔知踢緊咩
如果傷vvd 今季實冇頭4

其實點解話慢，我又唔覺
話比波慢 今場都見多左1腳快傳短傳，比之前有改善左
老母出左黎都滿場飛同斷左對面幾球＋見到有插傷禁區

-.-

屌之前成日比人侵犯都唔吹 梗係要保障下自己

上半場老虎禁區頂傳失完仲喺到踱步唔即刻追返
真係躁到想掉remote

呢3分真係執到

算啦,呢場係國際賽後第一場波,拎到3分算係咁啦

靠住呢啲狗屎運行得到幾遠

石內卜係咪俾人撬撚走左？

個下笑撚死我

世一條賤種解圍真係求9其.佢老母臭西

今年仲排到第二真係贏條防線，入波都係多過曼一球咁大把

大家早D訓好過啦

樣樣衰衰咁贏三分
成隊都無晒力咁

覺得呢隊波 波底好差 0技術

好似話有私人事要處理

人地鏝城班底都高你一班
抖一堆人都仲咁fit

擺明廢中啦,成班人都唔現位,中前場斷開晒,前面一拎波冇人走位支援,成日單打獨鬥

其實佢係咪心頭高想坐正一隊波

Agger
要睇好波場場大炒去捧鏝城啦

你望下車同鏝踢出黎係點?
大家咪又係國際賽後

高狗食左佢老婆

無謂讀心喇

週中對紅星
應該會踢到14年對Ludoxxxxxxxxs咁閪

改善?
野野傳番比對面

講真廢中想死攬水貨攬到幾時
除左入波果球 係一腳好波都無 個波去到佢度 都唔撚駛睇
一係就俾人拍甩 一係就自己控左唔知去邊
好啦 到終於有一球控到 隊友空哂都唔會交到
我真係屌你老母 打一季好波當自己球王

我覺得對中下游拖慢打減少消耗體力都正常嘅 不過打陣地打到自己變左隊中下游球隊囉

skip中場但前場完全做唔到波
今場俾人針對性部置逼你後場
後場短傳發動唔到進攻咪出撚哂事囉

結局又係超核特咁贏波

最後10分鐘2邊都冇力跑鬥西波
師承高普

一睇就知尻普冇計
咪想死谷爛谷咁谷翻起沙會啦

文尼 基達幾時出得

有無手足UPDATE下

咁既料想做世三
享利比佢呃左份肥約

上季季尾佢差左都好
俾到個波佢係真係感覺到有威脅 對面點都要2/3個後防MARK
但今季傳俾佢真係唔洗點守 佢都係得1招

盧多格德斯 好似一場係2:1 一場2:2

上年好多入波都係臨last禁區一腳埋門中
今年都冇機會創造比佢 結果搞到咁

幾難得覺得企閘位既高美欺打得好

幾難得以為沙拿啲態番黎

點知都係錯覺

我屌你老母睇到好撚燥
前面沙拿唔知踢乜春
下半場好撚多球唔知傳撚左去邊
空撚哂都可以傳到鳩屎咁
屌你 F9換出黎又唔知做乜鳩 傳波冇腳傳得中
射波又on99
老母半場出左黎 踢左兩三腳好波就唔撚見左人
VVD同老虎撚輪撚住派膠
睇撚到on9 L6剷唔中又撻哂Q係到扮無辜就想打爆部電視
中場唔知踢乜撚 高美斯都可以推成十鳩幾廿碼
最後又比水貨敗撚左
邊爐成個機械人咁 好似唔知做緊乜
80分鐘對面已經企撚哂係到
都可以傳落佢隻腳度 屌你老母
比隊港隊你都射唔撚入啦
最撚燥係死人Now啲仆街廣告
乜撚野小鮮肉豬腩肉 煩撚到閪咁
燥撚到唔知自己打緊乜 是撚但

啲比波好左啲無咁騰雞

上年沙拿踢到咁順 今年反差大到 每球決定都無哂信心

咪理隻臭雞

文尼應該下場
Keita 就2 weeks minimum

認真講句 歐聯唔好搏盡
難得今年聯賽開局唔錯 集中火力用勝利11-14人就算
不過鏝好似唔識輸咁

沙拿狗換阿斯辛杜

DEAL?

你班仆街場場都屌沙拿

基達做乜尻....

but we sold...

訓啦

依家咁咪不幸中之大幸

如果真係1:1分分鐘訓唔著

小鮮肉豬腩肉

唔係話死攬 擺明廢咗武功 你棄撚咗人 有無諗個個球員感受 雪佢只會更加打唔起 起碼佢仲有鬥心 佢應該係最大壓果個

班球員傳波廢都有得賴高普

Hamstring

如果一兩場係咁緊係球員問題
但場場都係咁啵
個問題已經持續左好耐
你咁都唔捉佢地做改善?

其實佢地係咪經歷完上年之後好大壓力
仲要開季比人係咁睇好

中前場 淨係少左can 一個 補番基達，點解前面3個硬係夾唔番

一有西波就懷念古
事實上古仔啲波真係西極有限

佢即場都屌緊啦

記得so7 當年有請心理醫生
請番幾個幫前面果3條契弟

西極都仲有一招

有無諗過上年開頭仲有古仔

下埸反底啦唔該

古仔比啲波一定係保證先

上季嚴重超頻
今季
文尼錯位
沙拿心魔
明奴算最正常

廢中個樣一日黑過一日

有無手足同我一樣

懷念古囝

回家吧

同埋最多係冇創造力
但唔會畀唔到波

利開始有冠軍相 鳩下鳩下都有3分

希望喉舌話會買10號係真
屌佢老母呢啲-6波點捱到一季

啲反擊差到 下下鳩俾
唯一好嘅係啦子冇出咁耐都有啲野睇下

隊波低潮時古狗一樣9下9下
唔好神化佢

因為三個都應該係比人放狗嗰個
而家無左主人拋波 個個叼住個波就唔願意比返出黎

啦子啲反智轉身其實幾好J

source?

Arsene Wenger welcome to Liverpool

費奴上季係抛波

古仔用波9極好過哂呢堆工兵

啦子同沙短唔錯

而家係搵隻最跑得嘅去拋波俾人跑

果排唔係有張圖話有古反而勝率低架咩
果時利迷j得好開心

不過都係唔好期望佢有end product... 搏佢做下hassling同駁腳算

人地想要埋你個費明奴啊
仲古仔

早兩星期有講，但話唔會係fekir，唔搵啦

上季水貨點解咁勁係佢可以擔到啲後衛身位轉到身
同文尼明奴配合都好好 今季既佢個波去到佢度控唔控到都成問題 唔好講叫佢轉身
配合方面我都好唔明 點解夾左一季 反而仲會差左
我真係未見過一隊波夾左成季可以仲差過之前
感覺係上年前面三個係無私好多 今季有波就一定自己去左先

有
多數個教頭就炒得 隊波就係咁既樣

但前面三個食晒屎

係就快

真心高狗唔會帶到利記提升到一個層次

welcome google人

好睇過迪布尼
但廢咁多

賀芬咸嗰個算唔算10號

Asencio?

有冇人加入暫時反高普行列
直至另行通知
（ugly win到季尾另計）

古仔好撚勁

如果高普唔得
咁而家仲有邊個得

學臣

訓左冇睇 哥基利踢成點

懷念有100分嘅中場

車仔都執到沙利啦

唔好撚on9啦 叫春有撚用
人都走撚左

雲爺爺
同FSG既方針吻合

年年前四加歐聯16強
輕鬆睇波

鬼知keita bino 黎到咁撚屎咩

如果古仔踼唔起回家

大家點睇

今輪好難得公海竟然冇聯合軍聲討黑哨利

唔會有大起大落

竟然攞利同車仔比
高普肯黎利執到啦講真

唔洗救心啦

好彩頭場打得咁激烈
同埋賤種又豬波

依家呢副牌

搵人教都易好多啦屌

基達咁都屎?
廢中哥唔抵得人地頭幾場打得咁好
之後忽然叫佢坐後備

車獌互咬緊啦
講來講去都三篤屁
垃圾車成班上至球員 下至球迷都反骨架啦

認真
軒隊真係賣得

先唔講軒巨勁定廢 而家咁少人用 賣埋係咪高普自己落場踢

美斯屈撚到

冇人買

有時真係唔怪古仔走

人地有美斯,自己身邊得D垃圾

場場都運氣用盡

出f3/w5先過軒
咁你話佢仲可以點呀

軒隊賣得同支爆有咩分別

一樣講左幾年,都仲未發生

既然軒仔走呢個事實改變唔到,唯有接受

諗緊迷唔迷軒

諗落都怪唔哂高普
有邊個估到前面幾條友會變到波都唔撚識傳
有好幾球個波傳好啲已經去到啲入肉位
最慘係機會唔係冇，但最尾個腳成日龍都唔中
今場on target 唔記得只得1定2

你無野呀,依隊波人腳同踢法都係高普砌出黎架喎

咁更加要換,有邊隊強隊會SKIP中埸踼法

真．美斯好似都甩臼

真係唔明 果幾腳波 佢地係唔係當對面防守既人透明? 點會咁傳

水貨定丹比利廢d

睇班人ig d caption依幾場都係not as good as we can/ not the best

因為依場戲碼太弱仲要尾場
冇咩人留意我地踢到幾咁柒

The Liverpool captain played the opening 45 minutes of a 1-0 victory at John Smith’s Stadium before being replaced by Georginio Wijnaldum.

But Jürgen Klopp is hopeful the issue Henderson felt is not too serious.

“I hope so,” said the Reds manager at his post-match press conference when asked whether the substitution was precautionary.

“It was not that he felt nothing but he didn’t feel a lot. He wanted to carry on – that’s a good sign. We decided no. Hopefully it’s nothing.”

痛到仆街

高普嘅心計真係好恐怖

佢見蝗疤想買沙文費 就故意整柒攻擊線 場場1:0等佢地卻步
相反如果有球隊想買羅白臣 gomez vvd 估計就會整柒防守 場場贏3:2 4:3

保持成績之餘又keep到球員

佢心諗，屌，呢班友仲廢過成篤屎嗰班

咦，好似話遲啲球場要擴建？

有獌同賤種兩場波掩蓋住

痴撚線一場輸三球ali撲波俾人tap in
即刻賣撚左佢算

屌高普可唔可以咪撚再用高美斯打閘呀仆街
人地打中堅咁穩陣拎返d位置感 係都要搞鳩佢

佢咁想比世一出
世一踢閘囉

又係-6足球

投降啦 叫FSG執柒左佢啦

贏波都哭喪...

依家就-6贏，遲d大賽一定經唔起考驗

咁咪到時再屌囉
咁早屌定先棧自己唔開心
今朝有酒今朝醉啦ching

我都賣撚左隻摩迪 努力搵錢買謝隊 買黎珍藏

而家我利簡直係行運超人足球版

頂石內卜Deal ?

有領隊唔做做副手?

曼城球球都入得咁撚靚..
唔打啦...

反軒嘅迷思就好似中二病一樣

Ok

屌你真係未見過兩隊領隊咁樣企埋做訪問

由他們去吧

此情只待成追憶 下年冇朋友隊了

真
場場都已經啪救心 完場仲咁勞氣仲要擔心之後
咁樣好快死

尋晚個鬼佬評述話係利物浦留力 等下半季用高普戰術衝冠

懦夫廢撚到仆街，做返第4中堅得唔得

今場算係咁啦 無咩明顯犯錯

讀心神探

最後果下禁區外落腳踢空氣 驚撚到

我反而係擔心雲將軍個傷，唔想佢變第二個agger

標波標失左幾獲，失撚曬位，要高美斯幫佢執屎

有一下傳中入禁區都驚險

點都好過以前 落力利物浦 得不到分數

斷肋骨都照踢

邊盧 好似有料到

有料就正選左啦

懦夫死返落後備

隱約見到有推波分波能力

值得更多機會囉

係fifa好撚勁

唔通同Lulu一樣 會愈打愈勁?

覺得佢踢米拿個位應該幾好

不過未適應

但佢係國家隊好正常

但其實高美斯一路打得好好
值得爭番個cb位

琴晚場波真係唔掂 高普都擰曬頭

邊爐Cdm位 打晒成條中後防
基達多機會做進攻
老母/米拿 中間駁腳
季前係咁諗

有冇消息lalala情況？

世一又瘋狂出醜，有球過頭波真係可以輸得

踢得好差 現位唔靚 拖慢節奏

唔係講緊琴晚換出去前 換唔切 再比人踩多腳 唔知有冇傷嘅情況咩

不過琴晚lalala 冇力 叫高普快啲換果下真心笑左

問題頂佢位果個犯錯嘛

on9子

評述話可能佢同高普講佢仲有力 咪換走佢

我出馬貼都晤出老虎

邊爐有能力但未tune好
下半季 甚至可能要下年先較好

交稅佬真心痴線

又有咩精彩言論

想知

咪屌9高普話換教練
是但一個拎e炸人都唔會踢得咁差

香港生活真係大壓力
交稅交到痴線

交咁多稅比個垃圾政府 我都痴線啦

捐左去都唔交稅

捐錢咪一野on9
d行政費一野on9

未使交稅留名 😚

要交呀屌

Jaga💩

琴晚睇得出賓佬係有能力同波底較好嗰種球員，但佢適應速度真係慢左少少，如tune好後如果夾基達老母應該會係中場鐵膽，所以唔覺佢有大家講到咁水貨

Emoji

😭 廿中 都未交過稅

叫返石內卜返來

交稅佬都係叫下春
佢係到好喜歡古
我地就好喜歡她
不過都係人已經唔係到

我覺得klopp責任大撚過所有球員加埋

1. Gomez打得好地地 你係要出懦夫

2. 為左補償Gomez季初好表現，又唔捨得放佢後備，結果擺去閘位，又出現返佢閘位失位同進攻力不足既問題

3.啦蘭拿咁耐無出，結果一黎就正選，狀態不足，上半場斷好多波

4.上年沙拿做左神射，今屆就諗住擺佢最前，等佢自己舞，搞到明奴又四不像

5.班球員踢左4分1球季，已經攰到仆街，完全唔識調節

6.比mane派牌 屌你老母

廢青

如果今場要鬧中堅
點解唔問下 下半場中場完全無屏障

有d走火入魔

其實有無諗過用taa對丁力下場會點？

你呢啲濕鳩迷軒好撚蠱惑

事實擺在眼前！！！！
下半場不斷輪回中路放題輕鬆入三閘線再比落兩邊落底
想反軒都反唔落

要沙短打攻中位一定要諗下中場個防守問題點解決

今季多咗好多ugly win
鳩下鳩下又贏一場
上幾季如果踢到咁樣嘅話多數九十分鐘俾人追和/反cup

進攻okay
但完全無幫過防守

無態都咁嘅成績，上晒力真係不得了。
今屆三甲必入。

咁短，點做防守？
不過條友對車仔有一下完封金章，連波都攞埋

完季都未上力

跑第三多..

其實中後場高普夠晒選擇 未到豪華但都無咩好怨

前面三個都仲係塞晒係中路問題 用沙短lalala都未解決到

佢真係唔係跑動可以做到屏障既人

上季沙拿最勁係打右邊位
而家叫佢on99 有時要企中間做前鋒
交屁又叫左佢做派牌
明奴又要讓位

上季有場沙拿明奴交屁100分四條友比佢地任舞打得最好又唔用
一冇石內卜就諗啲鳩屎野出黎
唔係范將軍一早死撚左啦

依家TAA GOMEZ VVD R26 好地地又要轉
轉個L6出黎嚇撚死你
GOMEZ打閘冇打中堅咁出識
佢踢中堅同VVD配合係唔錯

依家L6+VVD好似Downgrade左我地條防線咁

la子琴日都跑得好多

9km

琴晚開波前反老虎仲比人屌緊

范將軍+高美斯勁到個個打哂J
為左懦夫條撚屌又諗啲鳩屎野出黎
個腦係咪裝屎

今季好多final pass差到真係個個都屌出聲
前面3個啲走位係腦都做得唔差
係最後傳果腳離曬大嫂

唔太關佢事喎，似係球員狀態問題多啲

咩料

所以廢中唔出佢囉

琴晚大將軍係咁撻q 都冇人講 明明琴日後防就4個都比人間中撚幾下

到頭黎

其實最重要果個先係古

乜撚野3叉頭

人都走左 仲想點
佢唔走後防繼續爆啦

水貨呀 爭氣啦…

啊正

一月唔買即食人 死撚硬

真係唔敢係電腦開利post

果下VVD玩9懦夫

食緊飯睇到正囝啲圖

利post既特有廣告

上年25走左轉做ox打攻中位真心覺得仲岩踢，今年ox重傷以為係基達做果個位但又擺得咁後反而拉左bobby落一格中場三工兵，salah mane愈打愈中間咁真係on99

今場企位我覺得反而似番上年係攤慢左啲黎打，但lalala打邊真係唔掂好似自斷一臂咁

而家個陣就係差ox 但暫時冇人可以代替佢

其實la根本唔係打翼既材料 又唔夠速度突破落底 見佢成日踢踢下都自己返左中場度

廢中無左大腦之後 諗出黎啲戰術冇樣行得通

仲有下ab睇住有人企係佢旁邊都傳比佢又係勁牙煙
下下對面斬入去都比人食哂位，得gomez比人直線穿左佢包番個下做到野咁

唔係話幫懦夫 尋日四個咁既表現
淨係屌佢真係唔公道
都係個句啦 下半場中場無屏障
你想後面點打

其實石內卜如果唔返黎
好心高佬就請返果人專門做技術果d野啦

屌你老母路夫蘭

高普：一生不愛別人 從此不需要熱吻
柔柔望你背影 輕輕飄遠
留下是獨個遺憾 😢

第五點 仲要今年已經踢得慢左

有睇波都知下半場防守差左啦

用結果論黎睇 對曬前三都仲排到第二 其實係唔錯 全季最柒就係輸比拿波里 不過都明白今年有機會拎冠 要求會高啲

進攻好左

琴晚咁既表現想奪冠 ching 真風趣

奪冠球隊都唔會場場屌打人啦 又真係拎到3分啵

今季係近幾年最齊人架啦 高普都咁話

請睇下奪冠球隊 曼城

舊年鏝

法甲係咪唔防守
邊爐1俾人逼就成個小兒麻痺咁

咪又係輸比利

鏝撚咩
人洗幾錢你洗幾錢呀
人哋咩人腳你咩人腳呀
戇鳩鳩攞鏝嚟比真係智撚柒障

其實石內卜而家做緊乜?

玩緊神祕的魔法石

其實最大問題係魔鬼賽程無咩機會比高普試下唔同陣式
琴日係過左魔鬼賽程既第一場比佢試下唔同野

TAA唔知有咩問題所以唔出佢住
L6琴日都問題不大唔知有咩好屌

SALAH D走位同意識仲有
至少好多波都望到人
但隻腳唔生性
呢樣上年季賽都差唔多 希望慢慢PICK UP返

我又無你地咁悲觀

冇話比較嘅 只係上面話邊有奪冠隊場場屌打人 咁啱有舊年嘅鏝做個別例子啫 唔使咁激動

上年mc都唔會場場top fit la

最大問題係pass & move 尺寸唔到位
中中兩個人體力不支
我覺得高普已經有兩pair
一係Henderson 搭 milner 加lomo
一係Fabinho 搭lomo 加 Keita

即係老母係不可或缺

啱呀 但都表現得好完美下 特別係首循環
利其實都係至緊要穩定發揮 實會有低沉期 但唔好崩盤就好

希望有個硬淨10號仔 負責cool波快速串聯

Shaqiri 無謂犧牲佢做呢個角色

其實唔多唔少都係因為個賽程on99先會搞到咁
本來分工好好 去到對大巴黎
雖然狀態唔好 但係都踢到form
但係真係啲賽事太高強度
連續幾日又歐戰 又對車對鏝
根本就連氣都冇得回
我地睇好似踢得好輕鬆咁 但feel到已經好撚攰班人
而家叫有個break 踢翻啲強度冇咁高既比賽

足球無-6
但有狀態起伏
有d技術動作 狀態差同信心問題就未必做到好穩定

呢d情況唯有比多d佢踢打返起

SalAh 明顯冇氣力
好多次回身要望天換氣加速

認真 高狗今年洗唔少錢

唔好同我講NET SPEND

4大雞空仆街高狗空難死

其實真係天滅我利
見到車鏝啲賽程係好好多
至少兩隊冇乜點連續對強隊
最勁已經係利
咁岩佢地對到阿仙奴最閪果段時間
講好彩佢地真係好好彩

鏝一般

車狗好好運

但係break完都係咁L樣
特別係攻中，

沙短打開翼就放10號，啦打開攻中就放翼

廢中想點樣
想輪換我都明，但係琴晚係咩form...

係囉 點解呢？

屌 鏝成日對弱隊刷到數據
好似琴日對般尼
第二球勁on9咁失左
根住就開始亂踢

屌 而家個陣根本就鳩踢
季初就算冇狀態 都叫踢得好有form
組織到攻勢

鏝城除咗狼隊嗰場使乜要運，
場場都輾過對手

老老實實，試你都望佢尋晚試啦
唔通又嚟打強隊先轉

琴日另一個問題係史獨唔夾salah

完全冇速度

有幾球salah想打1-2 史獨無反應

Salah 係要有空間先生蛋個䅜球員
Sturridge 係唔需要同你爆一大段

沙拿波都唔識傳夾碌撚咩

正常

反而換上Shaqiri 可能仲好

老老實實我地唔係啲狗屎運嘅話好多場失左分啦

係岩先依場姐
之前都過得去

白禮頓嗰場ab 差啲爆到七彩，
水晶宮taa比沙夏爆到九彩
0-0和鏝要多謝馬列斯

比人爆到九彩都唔輸係人地廢
唔係好彩

上年最殺食既快擊 今年差左好多

反擊

絕殺巴黎
文尼臨完場踢鳩孫興民冇12碼
高美斯對鏝撻Q個下世一中堅踼左阿古路幾腳又冇12碼

史獨依家個身體根本唔會爆/跑，係得後備入替有作用
不過入左球世界波後，無球隊會再hea mark佢，有無咁多空位再射都係問題

正想咁講

冇所謂 反正佢雙槍
不過要多練射門

無玩啦

屎獨雙槍

琴日右腳仲射得高過馬列斯嗰球

話說尋晚啦跑去高普度同佢講乜

我仲有氣 咪撚換走我

佢右腳可能仲廢過沙拿

冇news

L6琴日都問題不大？你同我睇緊同一場波？如果係同一場，你可以睇返重播，重點睇下L6表現

如果唔係Gomez同對手攻力屎，琴日唔會有3分

我屌你老母臭閪死屎交稅狗！

唔洗覆，我block7左你，依家開始睇唔到你回覆 thanks

今晚仲有力同你做，放心

遲唔遲左啲

唔會la,一同廢中講即刻叫bino熱身

鏝9場 gd +23
痴媽筋

有d point尋晚聽講波佬講

1. 呀樂係比高普放後備 係因為呀樂搞生日party玩太癲高普應該有d唔滿意

2. 角球企龍門前面，係因為白禮頓個龍應付兩邊波麻麻，頂住係龍門前面容易制造混亂

但真係踢得好垃圾

今朝收工返黎先睇返場波
無上成日利post，唔想劇透比數

星期6都要返工垃撚圾

而家先block交稅佬遲唔遲
反而係又要睇唔起利post廢青又要入黎r水吹
咩心態

利POST真係好撚多垃圾

1) 去外國讀野雞既垃圾

2) 星期6,日都要返工既垃圾,相信無人係醫生果D

3) 一堆懂波帝

4) 諗到再講

之前留佢係到睇下佢d偉論屌鳩下佢個傻鳩嘛

依家條仆街咒到高狗空難死

唔好撚理佢啦 由佢玩單機
係利迷點會講得出空難死

但D角球好少斬到龍門口

一係斬出左, 一係斬到尾柱

高狗帶唔到隊波再上一個層次係事實

今季真係可以睇下佢有咩料

錢畀足,每個位都買到佢想要既人

咁都唔掂

買撚哂C7 美斯我老母去教啦屌

做咩咁睇唔開講自己？

屌你條垃圾 懂球帝
自己好撚識波？

( Show Blocked User - 無名畀你叫 )

呢個係事實

你睇哥狗帶曼,直程升左幾個層次

扑左就當睇唔到咩
條垃圾仲鳩過on9子

屌你真係無d質素
垃圾懂球帝

再嘈扑埋u

稅佬又上黎博屌

你睇你入左利post. ,我地降低幾個層次

不過高普唔係戰術大師依點我同意

同錢黎衡量一個人 到底要幾低等先做得出

廢中pr一流 戰術9流

屌！原來來稅佬只係做保險狗定倫敦金
仲以為有幾巴閉交幾撚多稅

Financial planner

咁都起到底

人地倫敦金靠呃阿婆都月入幾十萬
你廢青有冇呀

咪撚同佢嘈啦，attention whore 冇人理佢咪自然收皮

有無巴打 玩緊FM2019

成日將稅佬同名唔重要巴打撈亂
廢事又畀人笑都係block左先

上次畀你地班仆街恥笑

笑下姐 都block9左佢囉
佢講d乜，收唔收皮都係得自己知

稅佬：你知道我每年交幾多稅一定唔敢笑我

清們，iphone爆mon有冇邊度整好推介

潮文？

la 子琴晚冇咩事丫嘛 ？

好少入利Po
邊個稅佬

想轉行

球場上冇事
不過着著件旗袍全身濕透入更衣室就唔知啦

唔著打底褲淫到仆街

Same 追開利po都唔知

會唔會遲D又發現原來交稅佬係曼狗

你睇番上1-2頁,邊個比人圍

我都奇怪緊稅佬點解仲未畀mon post概貼出公海鞭屍
講d野鳩到一個離撚晒譜概地步

完場後 米仔自己一個走左入更衣室

佢屌啲球員領隊死全家，串啲利子無錢出面邊會care

感覺上佢支持第二隊會開心d
係垃圾利襯唔起佢
過主啦屌

真係睇佢語氣都似果啲保險狗金融狗

話說懂球小王子已經冇入黎
相對地高質既懂球可樂清都冇入黎了

軒早走，佢又要求換，懷疑佢地喺更衣室

咪撚理條 ON9啦 傾番波

自從無左石內卜之後 見唔到前面有配合

長篇嘅獨鳩嗡仲好睇

true
I love可樂清

廢中跪低含番大腦喇

死疤狗+25狜正仆街黎
又想撬綿龍走
美斯快撚d收皮，疤狗沒落啦好嘛

稅佬係咪咩無名比你叫
我一早blk左
5個月前我唔屌卡 佢叫我全家死
已經知唔洗理呢個人

戰術勁又肯做助手 好難搵
請唔到勁人 搵啲二線黎根本幫唔到手

請何蛇啦

不如請華拿

場場突破足球理論 不了

一個交稅 一個自爆 記住啦

利post已死

由佢地玩單機咪算
班友on9 ga 越比人鬧越開心 癡孖筋

喂！

平時神軒應該喺後面

乜稅佬利迷嚟？我一直以為係爆閘狗

我係唔會key神軒上去嫁

終於有人認同我

最好就係阿腦回歸啦

鏝得失lead10球

痴撚線

下火佳品

仲有利子妄想緊爭冠

閪波係事實，但如果隊波打得差都仲驘到波，又唔洗過分悲觀

點解你有新lo mor

點搵架

利絲整

#ok#1me

Ben Woodburn starts for #LFC U23s v Derby today. He hasn’t been recalled from his loan at Sheffield United. But chance for him to get some much needed game time.

#dust#lme

講真就算上年有石內卜咪又係有大半入球都係靠前面3個突破足球理論

次次都比人笑 人地點敢上黎出文

G

Y 有？

★突發 連登原來有隱藏腦魔icon同tg stickers！！！！！！(2)

健仔又入波幾時翻黎頂沙文

U傻鳩

左健右威

有冇巴打試過 大腿後面個舊肌肉陰陰痛 坐得耐就開始唔舒服 成個月都好似冇好轉
另外膝頭成日冇力 要熱左個身先順返 條筋又會痛

做運動果陣 定係 行路牙

[img]

咪用5p字

可以咁既咩

行路

膝頭 冇力要睇醫生啦 ，重係到問

大比底 可能拉親下姐

img] 蕉蕉蕉...

［img] 蕉蕉蕉...

貼3次都貼唔到弱智咩

on9 係咁 體諒下

我身邊好多朋友都撕裂韌帶 我都問過佢地 同自己情況又好似有啲唔同 我仲踢到波 跑到步 不過要warm up咁解
最慘係去醫生唔知要輪幾耐

蕉蕉蕉....

-,- 膝頭 可大可少 ，睇左最安全

如果我會睇左中醫先 ，不過唔知你信唔信中醫

木燒

我都信架
可以去邊到睇

新戈條片成日失波都關diu摩事

ON9子好聽就童心未泯

比ON9子笑死

佢身有屎

帽咁既事

夜晚搵唔少錢

3萬蚊過夜呀

好爽
有女=有iphone + apple watch

Titanic
估錯我自焚

冇得錯

扮後生呀

突然醒起細個同屋企人夜晚睇波
當時淨係覺得紅衫隊波好渣下
場波真係好長 咁耐都踢唔完 恰左陣未完 醒左再恰 跟著見到有條友跳蛇舞
估下咩波

阿仙奴？

木燒是咪玩完

當時得4歲

Wood burned

又中

我當年特登錄底果幕
之後係咁j
當時8/9歲

肯定係天才
咁細已經洞悉自己人生意義

不停咁重播果幕
只係好鐘意條女

肥溫絲利

蒸汽火車頭

有冇ching睇緊一哥
兩隊踢得好快
但係都係射唔出

今日個nowe好低清 係我問題定點

可唔可以講下邊個跳蛇舞

525

唔好知太多

Trent Alexander-Arnold reveals plans to become Liverpool captain

Reds youngster is trying to learn as much as he can from 'great role model' Jordan Henderson

He said: “He’s a great role model for everybody in the city.

“Off the pitch, he’s quite quiet. As soon as he crosses that white line, he’s a different person, he’s very passionate. He’ll scream and shout and encourage, do everything he can to win.

“That’s something we all look up to as our captain, to lead us out on to the pitch, lead us to victory and that’s what he does. He’s a born winner.”

有冇上左年紀細個睇過地獄老師

安利簡甲狀腺有問題
要做手術
希望佢快d好番

大家人生第一場英超係乜？
我記得好細個 老豆同我睇
一隊白色衫對紅色衫
老豆話呢場係大戰黎
紅色踢落好似勁啲 但係白色好熱血
從此就鍾意左白色果隊...但係好似隔左年就冇見過佢係英超出現 細個唔知咩事
原來降左班

有冇嫩口占士米拿

FSG又然

可能有 但係細個唔知邊個打邊個

一哥水精工啲攻勢仲入肉過利狗

miss12m

今年做左以前曼聯咁

機會唔多 場面唔好看
但成日入到波

所以都係會輸比鏝

沙高啲動作真係好樣衰

唔記得 但應該係睇獌 細個鐘意獌 大個先改邪歸正

一哥打晶官幾好睇 兩邊都半放題

細細個夜晚唔瞓都要睇
個腦成日loop首主題曲
大個咗睇漫畫先知套野咁撚淫

但屌你老味唔撚想認上左年紀

發覺當隊波踢得閪時，係要靠史獨呢啲老江湖嚟play smart

佢尋晚啲分波同臨尾控制節省控制得好好

然後今場真係感受到有神龍嘅幸福
連VVD在內，成條防線輪流派膠，但竟然一球不失，以前真係完全唔敢想像

米仔果期基本上對家幾多shoot on target=幾多失球

地獄老師都有得扮上左年紀

細個睇唔撚起英超，覺得得個狼字，同一堆波牛

果時係疤嚟，好撚迷細哨

豬沙膠解圍唔拖唔水

我利唔賣垃圾

佢係咁講

又豬多球

又係沙高

我唔信利po有絲打

淨係記得好夜先播

搞到未睇過

鶴神

當初高普賣左沙高我重想屌佢用人唯親同小器
而家睇落分分鐘同世一都係一擔擔

鬼手好型
細個會搵個黑手套戴嚟扮佢

咁幾時賣埋老虎件垃圾
唔想見到為左件垃圾要高美斯踢右

高美斯踢右=防守廢嘅azp

上年老虎拍VVD好撚勁架喎
點解今年廢左咁多

佢位置感真係好弱，打中堅唔駛諗前插啱佢多啲

不過佢硬件真係好好
同埋佢今年比上年其實已經進步咗好多
有幾球居然幫到世一執屎

上年淨係識交學費

最多咪叫正常邊去到勁
今年vvd高美斯就叫勁喇

咁又唔好咁講，上年VVD拍L6其實都好穩
果期L6反省MODE

其實賣沙高未必100％因為廢中小器既
本身沙高就唔啱廢中套highline（詳情睇對多果場）
跟住又發生d咁既事 咪順勢放大佢然後賣

咪玩啦求奇up都up得出兩三場佢柒到仆街嘅波
獌熱
一個唔穩定嘅中堅真係冇撚用

佢不嬲好穩定咁
自爆＞鎖ig＞反省期＞囂張＞自爆

不斷loop

有啲盲反喎清
琴晚佢係打得好on9
見到佢柒完個無辜樣係想打爆部電視
但上年vvd黎左之後佢的確踢過好多場好波
只可以講有啲神經刀囉
唔洗即刻賣走掛？

其實都唔係即刻叫佢走架喇都叫左幾年，冇盲反
佢黎咁多年柒足咁多年，大膠不斷派要幾柒有幾柒上年冇得揀冇計，而家有高美斯後備馬貼
佢打三/四中堅我仲可以接受但為左佢打正選哂左高美斯就on9囉

老老實實
我覺得賣就唔好賣住
作為替補，佢分分鐘好過馬貼
唔知點解馬貼硬係夾唔到VVD

同埋以利記咁黑，板凳永遠唔夠深
上年老母同屌簡打中堅仍然瀝瀝在目

岩 人真係永遠都唔撚夠
個個季中就傷撚哂
已經feel到vvd就快要收皮

我諗佢一曰仲係到高美斯都要打右閘

屌卡

細個跟老豆睇波
記得第一場有個光頭佬守龍
後尾條光頭佬敗走意甲

有時我覺得打中下游用老虎輪換下冇問題 但唔洗拎高美斯打右閘卦 冇TAA仲有佳尼再唔係用邊爐都打到啦

米蘭打毗幾好睇

La子傷勢如何？

唔係冇氣咋咩

今晚迎接阿妓十連勝

上天可唔可以賜多個vvd俾我利做聖誕禮物

米仔都有神既時候
一撚俾條垃圾後防累死

話盲反老虎個啲係咪vvd黎左之後先睇利
就算係是但嗡都有幾場
一哥熱羅馬
直接失分 失勢
佢做第四中堅可以
主力

我相信佢膠>神既時候

又要返工 唉

證明啲垃圾真係信唔過：屌摩 米佬 懦夫
呢三條撚屌都唔知害過利幾多次，而家換走前面兩個即刻穩陣咗

Agger
高美欺 * vvd
or
馬貼 + vvd

支持，懦夫都有人撐
條柒頭IG都閂左幾獲啦

好耐無見過利記有4星半 龍

痾個屎先啦

19出左？

beta 出左 已經玩得

今年好似話大改革，有咩特別唔同咗？

ching玩殘體版咁無骨氣

無玩過FM2018 有玩2017 戰術 更多微調 令你更似領隊 轉會費 曼城都係得50M左右 無左分48期買人 電腦打法仍然係分邊傳中 但仍然係最有效 我用利攻廿幾次先 先入1-2球 好寫實......

借大陸D圖 一個月前 STEAM 買左lo

即刻睇醫生啦仲問

痾屎同返工一樣
都係好撚厭惡

唯一覺得唔厭惡嘅時候，就係返工嗰時痾屎

睇醫生先啦

諗爭冠真係要望鏝城殺到入歐聯決賽 先睇下有無機偷到雞 講真人地隊波對弱隊根本場場都456粒 穩定到無得再穩定 我地打高普朋友隊都打到咁辛苦

原來賤馬依家做馬柒弟 不過都係同疤差4分

今季由英超利物浦自由身、免費加盟意甲祖雲達斯的中場安利簡恩，恐要面臨長期休戰。祖雲達斯官網周日發表公告，宣佈安利簡恩將要接受甲狀線結節（俗稱「大頸泡」）的檢查，未能替球會上陣，可能需要施手術治療。

這意味這名中場球員，很大機會錯過周二歐聯作客曼聯的關鍵戰。事實上，這名中場於球隊上周六作客熱拿亞的意甲賽事，已經沒有上陣。據了解，甲狀腺結節分為良性及惡性，故安利簡恩需要經過詳細檢查後，以確保這個疾病不會影響他的身體及替球隊上陣的機會。

打番鋪機 食支煙

見到鏝場場456 今年算啦除非前面3個大爆發到尾 唔係都幾難

可能係痛風症

食得紫菜多？

似唔吃魚

fsg唔續佢肥約 又赢了

意大利 冇炸魚薯條

點頭太大力

祖記其他人又冇事

蕉蕉蕉...

hi

好緊張

好人好姐睇狗文

但有d唔得

傻子

見到正評笑左

男人30歲就要開始食保健藥
唔係年紀大左 抬野都無力

鏝係睇下作客有無機好似打狼隊咁發下波瘟失分
後防今年睇落再穩左

屌我30都未到

痛風的飲食控制，應避免進食以下的食物：

過量的乾豆類、冬菇、椰菜花、菠菜及鮮露筍等蔬菜。

仆街,成日喺大快活食素菜紅米餐, 勁多呢啲乾豆類、冬菇、椰菜花

嗰場佢地比人黑咗咋 唔係嬴咗喇

睇醫生啦on9

做運動整親？

利po 咁多人膝痛

清加油

我心痛

香港人少運動 ，平時路又行得少 ，後生仔有關節痛真係唔出奇

想冇病冇痛一定要有適量運動

（唔好同我講出街踢場波就叫運動左 )

我心愈來愈強

唔係

幾日前開始
一訓醒就痛
但係行行下隔一陣無事
諗住只係訓得姿勢唔好壓住個膝頭訓
前日又游水琴日又打波, 都唔覺得痛

但係琴晚夜開始又痛
今日痛撚到落樓梯好似去地獄咁

我老母琴晚同我講話你千其唔好出去買啲咩救心丸食

勞損 ， 冇cool down

有冇咬過柴？有時咬左柴 ，有機會未痛或可以繼續踢波 ，但你踢完 個身凍番 就痛到行唔到

盡快睇醫生啦

未拗過
做埋手尾就去睇

我經常覺得未拗過柴係好幸福
左右各兩次

甩骹點睇

U win

起碼個場係難得打出黎接近
同狼d反擊都入肉
你睇下其他場MC真係456當食生菜

【德甲】多蒙特13歲神童莫高高U17聯賽大四喜 36場狂入50球！

多特玩幼幼真係好勁

咁可以點
啲弱隊打鏝就冇哂士氣 比人數
鏝個超級強隊既形象令到啲弱隊驚
反而利既海鮮形象
會令啲弱隊覺得有機會偷到你雞

you on9，落街踢場波都唔叫運動叫乜？

食得救心多嘅副作用

我自己都有踢 ，一兩個鐘街場踢 ，跑唔得幾多

利申 跑法瘋狂走位

香港濕氣重

睇返當拿隆馬輸嗰球到低低地

一睇就知你打龍喇

自己肥仔無氣跑就話足球唔是運動

where me pm too, lets tea afterwards

踢波唔係運動
唔通射x係咩

我唔叻個啲唔計

做到依家先有時間叮個飯食

你真係好辛苦

幾點放lunch

1215

咁1315完左lunch time啦 仲叮飯

我先唔要lunchtine都貢獻埋比公司

買定睡袋ot啦你

sor ,我要講清先 ，我假設左 條友係散步球員 ，因為街場好多都行住踢

phone in ja 係拉吧做

訓reception張梳發咪得囉

香港嘅未來就靠你喇

岩呀，我準時6點番到屋企

有無人可以話我知究竟La子係咪急屎所以叫高賊換佢

返工好唔開心

炒老細魷魚啦

返工唔開心9成係人事問題

On9 全蝗語

我唔係散步
不過可能如你所講，無咩cool down

Btw,下晝隻右膝又唔痛

Reception有無黑絲admin坐過？

出bonus and go

咁多大陸客

趕住入更衣室同軒搞野

咁緊火

G係lee行撈唔長sosad

我有fd想return返g

Pm la diu 369

主場對紅星是咪100%既波

易食指數

呢場可能打和
劇本：
對面排大巴陣
頭四十分鐘利記有十幾個入球機會，但全部網則或飛機
上半場臨完場被紅星打反擊，老虎one on one 剷漏，成單刀，ab13飛盡，可惜都係救唔到
下半場5分鐘由沙拿追成1:1
但餘下時間利雖有攻勢但始終未能破網
FT 1:1

可以訓身

高普：不堅持高位壓迫，是利物浦進步的標誌 |

利物浦領隊高普過往以高位迫搶的戰術理念著稱，但球隊自開季以來傾向放棄這個方針，他個人認為這反而顯示利物浦在戰術上的進步。

係喇係喇 戰術大師喇

拋開一切戰術 鳩踢
進步左了

廢中怕好似多仔咁收皮

-6足球頂到幾多場

都已經咁多場 唔爭在頂夠38場啦

【體育】曼聯在上周六英超鬥車路士的正選名單，在官方公佈前被外洩，領隊摩連奴將調查是否內鬼所為。

又要抓鬼

捉鬼開始

卡域克

負碌到38場真係咩都得

對名帥安76已經輸到傻左啦，比人戰術壓制

如果當年安76肯來利就好

安76肯黎呀 FSG唔肯咋嘛

根據德國媒體 《踢球者》，德甲球會拜仁慕尼黑安排首席球探考察里昂中場費基亞嘅表現。

據報道，費基亞嘅身價估計係大約 €60M 至 €70M，佢同里昂嘅合約於 2020 年屆滿。據法國媒體報道，現時仍未就續約事宜達成協議。

費基亞於今夏極之接近加盟利物浦，但係喺最後關頭，交易胎死腹中。事後，費基亞嘅經理人向法國媒體表示，事情仍未完結，現時仍被媒體視為利物浦嘅目標球員。除咗紅軍之外，之前曾經傳過拜仁慕尼黑、車路士，甚至係皇家馬德里有興趣，但都係只聞樓梯響。

1001啦屌

人大
做咩鬼can子轉左行

大頸泡呀嗎
唔做下model點搵錢

1001

下個topic，歐聯繼續不勝

廢中interview呃鳩FSG 話最緊要令球隊同球迷重拾信心
76就話前中後要各買一個人
點知而家廢中要玩金錢足球

仲以為又係啲改舊聞點知一google就搵到

如果請76而祗買前中後
我估依家仲係做七弟

唔買人點重拾信心啊

76嘅對錢嘅要求點只得咁少